太做得野既女仔 真係好唔吸引

平時做野一向都唔鍾意麻煩人地
咩都自己落手落腳
有時什至覺得自己仲能幹/大力過身邊既男性
永遠都比人當朋友兄弟咁看待 灰到
A0 forever

你自己廢姐

face?

硬橋硬馬，唔識嬌嗲都係

唔好話你能力低過嗰個女仔先咁諗
家陣下下自己搞掂仲好喎

而家都咩年代仲邊有話一定要係男carry女冇得調翻轉學下人地Emma Watson咁啦，就算只係一個後生女，佢既思維同能力都已經強過好多毒L（包括我）